法唔法國有潔癖既撚屌好麻煩

屌你老尾
條標準線高於常人
有少少唔合意就發撚哂癲咁

不過開個區係無菌真空既環境去隔離呢班撚屌啦

處女座係嘅喎 冇辦法

屌 住公樓真係好撚煩 唔知邊個晚晚準時大大聲播佛經
唔係話唔尊重佛教 都唔好大聲到全條邨都聽到吖